［統計］你條賓周係人地個閪到行左幾多厘米

計算方法：賓周長度(cm) x 抽插次數 = XXX cm

我先
0cm 女朋友話結咗婚先可以曳曳

連登仔成班毒能冇聲出？

一個毒能偷偷番下負皮

Hello ?

打飛機啦你

格住個moon都聞到陣酸味

細心一想，其實支共出盡奶力，抹黑加泰集會，是因為加泰人的苦難，與香港人十分相似：中央否定地方自決；政治問題法律打壓；重判反抗領袖；中央接管地方政府；黑警以暴製亂；納粹黑社會聯手施暴。
打擊香港人聲援加泰人，就等於打擊香港人反抗支那。

2000，利申：賓周2000cm

20000

你條女比人行左好多厘米

圍住地球幾圈都得啦

插一下 on9仔

巴打 你條撚仲未拎返出嚟?
來回一下至少4000cm wo

請善用不推post功能

零

屌開條女屎忽

喺樓主條女個閪行左幾轉全馬

佢插死左條女